［求起底］唆擺警察打爆示威者個頭 CH Tse

公然鼓勵警察打爆示威者個頭先送番差館，係咪犯法？

佢可能都係黑警之一！

啲人無文化就真係無文化